有冇人有睇4K VR AV?

Download 完睇， 用skybox fisheye mode睇，點解上邊同下邊個比例咁怪我用oculus go

係咪要用其他vr player?

個feel正唔正？

睇4k 果度係好正。現場咁

唔蒙咩?我用oculus go睇都幾蒙下,明明條片成十幾gb

Dmm 新出果啲4k 片好清喎。係上下個邊個比例怪。 反而外國av 4 k 冇咁清。 但最好download返19年拍既。清好多

你地點樣抄片去oculus go ? 我剩係試過online睇

好睇唔好J

Oculua go and pc Download skybox

擺片係pc skybox ，就可以stream 去oculus go

點解 得閒睇下vr av. 而家冇睇2d 了。

咁咪唔用魚眼mode睇囉，我都係用oculus go，skybox就係勝咗好多嘢都可以自己較，勁方便

唔用魚眼mode 睇4k vrav 係會變晒野

我覺得睇vr蒙唔蒙都係其次，最重要都係佢放cam個位放得啱，最難睇就係嗰啲鏡頭放喺個男優個肚度但又要望住條女吹，我dmm買片會睇埋啲評語，見有人讚個鏡頭擺得啱位嗰啲先買

我用vive睇，太重，睇30分鐘就頭痛

Oculus go 睇一流。月尾出oculus quest又要買了。

oculus quest有咩好

一體機黎講最好係佢。6 dof ， room scale

我諗3千幾蚊算好抵玩。

skybox好在有個3d mode,用咗感覺真好多

不過條女如果一嘴埋黎會有影

J過VR之後無J過普通AV
用緊支那MOON VR, 佢有個功能去重影好好用
其他VR PLAYER都無既

有冇link

3d mode 係邊架？點較？ 通常較左右加180度

巴打係邊download vr av

高登巴打個diver

store入面search咪有

推

有個單眼mode,開咗=無3d mode

哦。原來呢個就係3d mode

單眼果個係2d. 有套深田新出既4k vrav

清到痴左線。

有睇,都係好蒙

唔知係咪因為stream完蒙咗,明明用電腦睇好清

你用oculus rift ? Oculus go 睇好清。暫時果套睇過最清。

係架車果套。dmm 話4月25號先出。

我用oculus go睇,無電腦睇1080p咁清

個skybox player有無得較resolution?

我都係go + skybox
唔知係咪眼距 距離setting唔岩, 雖然有立體感, 但都係比例有d怪
好似塊臉同對波, 硬係好似壓縮左咁 (1999唔識講)
同埋點都係有d矇 唔知換貴d既vr會唔會好d
btw想睇第三身vr av 有冇推介

麻麻地
全部都係殘廢咁訓晌度

用oculus go 睇暫時sodvr 出既片都幾好。

4k睇個比例會怪。 睇LR就冇呢個問題。download 片睇揀返4096 or 3840就得。

通常都唔會濛得去邊。

我都想搵第三身。但係好似冇出過

點搵係LR既片我都係去亂download only

j死你。亂downoad 有時係啲好低像數既片梗係濛。可能手機睇就得。

Oculus GO 得2K, QUEST有冇4K?

6 dof ， room scale 姐係咩, 請指教

ching用咩premium package?

淘寶有啲一日$10 / 50Gb 既賣。 我用佢個月費plan.

Oculus go 其實可睇到4k. 6 dof 好似係郁既方向多左。例如你踎低咁。唔係好似oculus go 咁打機剩係擰左右 上下。投入度高啲。 room scale 就唔清楚 ，不過好似有啲game 會根據你玩既地方去模擬返個環境出黎。好似係

好網

之前去開afesta買。但貴左啲。一套$50。

但睇av點會同時睇一套。

oculus go resolution 2,560 x 1,440
唔洗特登搵4k片
2k都夠

但睇4k 係清啲架喎

Push